想問下e家日本ems係咪禁哂所有野嚟香港？

話說月頭喺ebay 買咗部相機
到e家都仲係顯示 ''Arrival at outward office of exchange''....
完全冇哂動態更新

少咗飛機嚟香港
慢啲啫
我上星期有件EMS
兩日收到

我以前收ems 都係好快，係今次搞成個月，又唔知可以問邊到…

喺邊個區？
我估大阪東京好啲，因為仲有機飛

千葉縣流山市
唯有再等下

前日仲收到件

我有三件order 分別由25/3 開始都係東京郵局收咗件，有tracking no後就冇update 過！以前都未試過咁！😩

仲要優先服待你？

問下啫，屌你老母閪，得個知字啫
我咪崩咗唯有等下囉，你死撚咗老母啊？

你swear咪一樣要等,優先服待你？

戇鳩弱智仔，字都唔撚識睇就返去庇護工場啦

e你老母

等下la,英文單字都唔識,新支那人？
寄失左記住上來再汪多幾下

禁左mola mola

千葉，咪又係走成田，同東京一齊處理